屌你老母！義士搞乜我都支持，但係咪搞文物建築啦

舊尖沙咀火車站已經拆淨鐘樓，再搞依d 真係畀位人入，好心痛

屌 你噴金垃圾花 噴狗屋啦
唔好噴港英遺物得唔得呀

邊撚個on9

認真 呢個鐘樓對香港人好重要

琴晚成班福建佬喺尖沙咀喎
我覺得唔係巴打做嘅

港英遺物

屌你個標題一口咬定係巴打做
你邊隻眼見到呀

同意

乜都俾港共拆曬
要好好保存僅有既特色

唔知係唔係手足做
但大家都要三思而後行

好搞唔搞搞文物

香港人都好少講"胡言"

樓上班傻仔畀人帶風向都唔知

Push

皇后碼頭係推填區呀 唔記得左拿?

真係唔好搞港英嘢

這個要批評 立即停止

喂 琴晚係班福建幫wor 咪亂屈

人地寫五十不變 關義士咩事

唔該大家善用不推文回覆
琴晚成班福建佬係碼頭佢地會唔知？

唔係義士搞啦
林鄭老屈
跟手開記者會

林奠扔L左皇后碼頭個頂落堆填區呀
呢個時代見證不割蓆

禮賓府都係文物
如果有一日要去
搞唔搞得?

帶你老母風向

唔開post 批評唔通等港共繼續派人做依d 野？

快啲搵人去清啦，搞中國啲建築撚就啦

琴晚成班福建佬係尖沙咀

好懷疑港共搵人破壞文物賴示威者

樓主無證無據唔好一口咬定係義士做，唔該你查清楚先。

福建人黎香港搞破壞

屌你老母你個標題唔係咁寫喎

其實高壓水槍一噴就甩

除非有片
捉埋條友話自己係義士
如果唔係一定唔係自己友做嘅

就算話自己係義士都可以喺鬼

推

仆街福建佬搞我地個鐘樓！！ 你地班人唔死都冇用，係度獻世

屌你老母 咁你又咬定義士做

我相信樓主都係一時心急 開post先咁講
我肯定係琴晚班福建佬做嘅

睇唔到鐘樓同黑警，正苦有咩關係
點解要搞
分分鐘係正苦要去殖
搵人破壞鐘樓
前線唔係冇腦
71已經見到
唔會搞文物

有冇得影埋啲噴咗啲咩字上去

我估係五十不變一派胡言

睇落似大陸佬整

人地寫買「胡言」窩
擺明唔係我地做啦
福建幫屌你老母毀我香城歷史建築

發覺個正負評隱藏真係會令人諗多步

望望張圖差D比樓豬spin撚左係義士做 屌無證無據你唔撚好屈喎

屌 啲啲咁耐歷史都搞 我屌你老母

香港人邊會講 胡言

有咩問題
港獨刀系重新洗牌 由零開始ga la

屌，法國佬搞埋凱旋門啦

唔好屌
善意提醒就得了

呢D 用天拿水洗已經搞掂架啦,問題唔大 你整爛佢的話就唔好

打緊仗仲理d文物

去清潔鐘樓

呢d香港人既集體回憶黎真係唔好。其他政府建築咩都G持

福建佬做都唔奇

無可能係自己人做

上次立法會連圖書館都無事

福建幫做架

文宣組做嘢

核彈都不割啊！何況個鐘樓？？

一定唔係巴打做

呢啲真係on9
深水埗狗屋都唔好破壞啊！！！！！！

台灣故宮博物館啲館藏假架？

負多評

守得幾耐

邊個呀

屌你老母福建佬
屈鳩我地?

呢樣真
但我唔覺得係義士做
你睇立法會就知佢地有晒分寸

屌牙 鐘樓都搞

點解先入為主覺得係義士。

不割
但下次唔好搞文物 唔該哂

文物唔好搞，城市其他位大把牆可以搞啦

屌你老母fucking幫

屌你老母啦！玩核彈都唔割！

未見過咁嘅口號，仲有一般都唔會講50年不變

放核彈都唔割蓆
不過下次搞金臭花好啦

鐘樓港英遺物都噴
文革2.0

標題講到係義士破壞咁

香港人會寫「胡言」？ 要寫都係寫「大話」啦

攬住你個潔癖過世thanks

喂阿哥，咁你標題都起好啲啊，撞到砰砰聲啊你

義士想搞建築先唔會搞鐘樓
而係拆撚咗個垃圾金紫荊

是咪我睇太少新聞, 我未見過有義士會噴呢幾隻字, 見最多係狗官, 黑警/驚, 黑社會 之類

咁你點知係義士做?

痴撚線，無證據都可以咁多正評屈義士

BTW 睇到都心痛, 有無人係附近得閒去抹下

擺明有人老屈....咪比人帶風向啦傻鳩...大家要齊心呀

深水埗狗竇除外

休班克警屈示威者

有咩證據證明係義士做？

分化撚, 唔好理條友

唔該分清楚港英遺跡同新香港大白象

一派胡言⋯

屌搞文物走去深水埗搞啦，二級文物

重有深水埗警署，同埋舊灣仔警署，全部都係歷史文物
都係俾啲戇鳩仔噴撚晒字

dllm 鐘樓都搞

真心 睇清楚先搞

你咁樣同大陸佬講發展是硬道理有乜分別？

邊隻眼睇到係義士做呀

應該講一派胡言。。 棵樹遮住左一派

係咯

遺物遺跡呢d我建議唔好搞
至於其他就

所以要小心俾人嫁禍

點樣應付勇武俾人嫁禍？我哋條綫喺邊？

呢個真係唔好
大家注意返好

請善用不推文回覆

你幾時見到喺街有人噴 「胡言」「五十不變」？？
擺到明插贓嫁禍
不過就好低贓
又要做，又唔敢噴「光復」「革命」

歷史一部分啫
一百年後，佢唔甩色，咪又爭住保護呢啲真跡

唔一定係自己友做
我地71入立會果陣都唔搞文物啦
可能係對家想屈落我地到

守住d歷史建築
但無自由既話
咁有咩意義？

唔係義士做㗎喎 咪鳩帶風向啦

唔撚洗講野，肯定係警犬臥底做既！

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

寫果條友都幾好文采
口語都係9up/廢話, 佢用胡言

皇后碼頭，政府拆左tim la

唉,吹雞去清潔鐘樓啦

屌你老母 咁你標題講乜撚嘢「義士」呀？

不推文回覆：

痴線，落正評前唔該睇下全句嘅意思

後半標題我認同，但前半係直接屈義士

2個字講晒
相呢?

71我地都唔搞文物啦，唔通宜加黎搞？
唔會係自己友做

點證明係義士搞？冇就唔好亂講

上面寫支那野wor，又屈義士？

港共又有藉口清拆港英遺物

驟眼睇加估係噴一派胡言, 五十年不變?
係手足既話會噴呢啲野? 見親都係黑警, 林鄭, 政府果啲
未見過會講呢啲, 仲四字詞
大家睇定啲先

如果唔係義士做就最好啦，爭拗係邊個做而家無意義吧
不如話下次有人見到有人想噴文物，可以上前查詢或先勸止。
係鬼嘅相信會自動現形

而家發展緊咩？

樓主fc左未

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

唔係潔唔潔癖問題 係保育問題 呢啲建築拆一個少一個 起唔返 仲有你肯定係黑衫做?

如果唔係完全摧毀到冇左，其實係歷史痕跡既一部分
後人知道香港2019年發生過咩事

後生點會噴胡言？你條柒頭第一句就屌老母

痴撚線
噴警署好過啦仆街
只會慢慢無人支持

但個垃圾標題帶風向，一開始就先入為主話義士做。

屌你咪撚亂屈
我地幾時會寫埋啲咁既野

大陸人搞的

未必係義士
但係可唔可以洗咗佢

屌 去搞d土共核突建築啦
純英國歷史遺物唔好搞

關義士咩事呀 屌你

搞文物我即割蓆。

吹雞去洗咗佢啦

深水埗狗屋又話係文物古蹟唔比搞

邊撚個弱智仔呀
係又噴唔係又噴

樓主老屈義士

深水埗警署
都係歷史建築

想幫手 要用咩係抹?

咁要睇埋另一邊點寫啦

都好難保得住架啦，戰爭好難冇damage，法國都係咁樣

屌你老母咩標題
義士唔代表無腦 入立法會個日都無破壞文物啦

你一行近，就會俾人影相話你噴黑。

直接屈落義士度

我諗大家要幫手清潔返呢類破壞
如果係對家做 就可以爭取民氣
如果係自己人做 就更加要清

睇清楚啲啦 義士邊會寫胡言呢兩個字 不嬲寫開黑警黑社會

但係香港人好少用哩個詞

點解你會肯定係自己人做？

同意
但呢單邊到有證據係手足做
隨時係俾人屈

呢個真呀，真係唔好搞呢d

正評嘅人諗清楚先評分啦。

咁屈法無證據都正評

咪玩啦，幾多狗換黑衫，幾多白衫換黑衫
得幾隻字就咬定係義士所為
你有冇搞撚錯呀

call 定記者議員見證住嚟清

有無人識得清理噴字? 可唔可以幫忙整乾淨佢... 這個鐘樓在香港人心中份量很重... 我們應該愛護的...

拆埋去

jm9 ar,可唔可以用下腦ar?

你唔好老屈抗爭者

噴野就係義士
我周圍噴屌黑衫暴徒
係咪就係班藍絲做？

而家都仲未知係咪比人賊贓嫁禍就咁快講定要割
割快啲添吖p牌仔898

強烈遣責福建幫損毀英國殖民時代建築物，破壞香港獨有歴史標誌

樓豬標題伏狗喎

又話核彈都唔割？

人多左點都有部份人(亦可能係鬼), 唔識分輕重, 做野唔經大腦, 無法杜絕

噴漆姐 唔入嚟睇以為拆左咩文物 學其他巴打話齋「高壓水槍一噴就甩」 大驚小怪 林奠拆撚左皇后碼頭潻丫

就算俾義士打都唔會割 更何況個鐘樓
屌樓豬老母 仲要其實係屈鳩義士

福鍵佬做架話

一陣去洗

明顯係果班瞓街北佬啦

樓主無證據係到老屈人誤導連登仔

樓主係五毛/豬隊友，請減少發帖

借刀

屌你老母 個標題一野就屈係義士做 有乜撚證據呀屌你老母

唔使咁激動，我又冇話係自己人做

咁都要證實咗係自己人做先。

胡言同大話有咩分別
係認同既理念乜人都唔會理

咁而家係打仗咩？ 咁樣噴咗件文物又對成個運動有乜幫助？
噴狗屋嗰d我理得你 但係噴文物呢d會令人好反感

客觀講幾點
1. 應該係五十不變 一派胡言 論點上支持我地
2. 同主流講緊嘅野唔同 (五大訴求 或者 光復香港等等) 有嫌疑
3. 冇任何證據顯示係義士做
4. 大部份人完全同意唔好搞文物建築 (SSP狗屋就算啦)
5. 大家要求證據唔合理 因為有機會篤灰

呢D時候就係睇獨立思考
我都唔中意鐘樓比人搞
但鑑於樓主你直接指控義士
亦冇辦法澄清果位人士係咪鬼
一下就用「義士」呢個term屌人老母
我會負皮+不推文
希望下次你轉做「污損鐘樓果位人士」
然後你屌佢全家十八代我都唔理

幾時有見過出現五十不變
香港獨立我就見得多

可能用高壓水未必得，要用專用remover？

係驚會整爛原本嘅建築，不過鐘樓應該夠硬淨

油漆抺得甩，呢d小事，唔好破壞就得
但有歷史既野我都唔支持整爛
利申:勇武

去洗嘅巴打要小心俾狗屈
call 定記者議員嚟見證

如果係嫁禍, 咁對家的智囊相當高明, 真係做到令某部份群眾反感, 逹到分化的效果。

點解要破壞文物啊
呢下真係過火
唔好再出現啦

未睇內文同回覆就正評班友，想表達啲咩

跟本標題完全老屈

未見過義士會寫呢D 囉

火車站係英國佬拆嘅

利申，不割
但唔好攪文物

我唔信係義士做WOR，老屈都得LA！

咪老屈

搞文物建築係唔好，但又唔洗屌老母既

屌 文物就唔好搞啦

唔好搞文物
香港嘅文物已經越來越少
係搞都搞d核突建築，例如蛇型

終於明文革d紅衞兵係點諗

福建人去到邊衰到邊
我聽講，以中山、四邑人為主嘅澳門華人最憎佢地
仲話佢地聚居嘅北區生人勿近

其實大部份歷史建築係戰後六七十年代，英國佬為咗加速發展香港，
自己拆晒（包括尖沙咀火車站）。

政治潔癖真係好撚on9，呢樣唔得果樣又唔得，最on9 嘅係一見噴字就先聯想左係兄弟做，有啲咁嘅豬隊友真係想斬柒佢

係，呢個政府想將成個示威問題倒果為因，佢地好努力，希望香港人唔好咁蠢

負皮係比你一口就咬定係義士做
我屌你老母

抗爭係歷史一部份
此建築物會一同見證

要寫嘅都唔會寫 一派胡言
對方不斷抹黑我們形象

安靜！停一停，想一想！此階段應有2種義士！有一種係自發性嘅，有一種係有錢收嘅或跟柯打收！應重有好多招數 冷靜，自己分析！

你個標題好誤導下喎

咁實係差佬自己噴架喇 係度老屈啲義士係咪咁講阿

笑死，比中共統治左，一定拆埋你

樓主自已都識講香港文物建築愈黎愈少，因為中共要去英化啊

今日比你保得一橦，他朝革命失敗就total loss

班福建佬用埋呢d招數無用架，多多都遮唔晒班犬既陰質野，順水推舟，再咁做就將所有破壞指向福建佬，起碼知道邊到搵佢地清算，大家平時留意，拍低證據

大家乖乖文物不要噴喔

咪盲撐啦
福建佬識字咩
啲大字寫到咁靚
肯定係巴打

好啦唔好鬧啦 下次唔好就得啦 有冇計搵人幫手清潔返佢

唔想割蓆
不過 如果係義士噴 都真係要屌
唔排除唔係手足噴
我地自己都要mon實

睇D字唔似巴打做
如果巴打做, 唔會寫咩"胡言"
會寫 :光復香港..." 之類

好一個港英遺物！證實了港英已死！

唔好坐喺冷氣房淨係鬧 諗下有冇得點補救

屌你老母先入為主屈鳩義士

文宣請入!

做左就認啦
又冇膽認話人屈你
盲撐都唔係咁

屌 有冇腦

不割席重點係塗鴉一定係義士做？

胡言 五十 不變

嘩屌 今朝有人影到班fucking佬死守五支旗桿 轉頭又想嫁禍示威者

Jm9....

屌你老母啦！

遲早咪又俾老共拆，你睇下當年中環皇后碼頭點阿！？

文你老母塊閪物啦！

玩核彈都唔撚割

你條ON9係到UP乜撚野
我係屌樓豬乜證據都無就入左義士數
關D狗咩事?
你執清楚自己D思路先好冇?

我哋清潔得快認錯得快可能就會變咗做一個好嘅文宣 講真喎

c眼

認真問 噴漆點清

我唔信義士會咁戇鳩搞文物，唔係話文物一定唔搞得，而係噴字係咪真係咁逼切咁有必要喺鐘樓噴？

我寧願信係共匪/popo攪，有冇住附近嘅人可以幫手去清咗？唔該晒

（嗰啲話會成為歷史一部分嘅人：我希望未來塊介紹牌可以寫得型啲，唔好話2019年無端端有人唔知幾時寫上咩咩咩字句。

你話禮賓府嗰啲，「……於2020年光復香港戰爭中，因人民對抗傀儡政權而遭受波及，可見當時留下的彈孔……」係咪型好多先？）

胡言
好明顯唔係香港人

有冇師兄識 幫手諗下點解決

其實我明白點解要咁做
我甚至覺得唔應該抹咗佢

我只係希望唔好破壞
咁同文革係冇分別

邊有示威者會寫依啲

乜撚「一派胡言」，你寫「鳩up」我就信係自己人

邊個柒頭搞文物呀

文物真係唔搞得，一破壞就沒
不分化不割席

其實清唔清到
有冇人知

唔好再鬧. 大家諗下有咩方法可以清咗佢

從來唔會有義士寫五十胡言
BTW, 一齊去清潔

係我就寫 光復香港 時代革命啦

五十不變jm9

班福建佬

不推文回覆

有冇用，驚用完破壞文物仲衰

FC未？ 千萬唔好跌入固定思維，有噴字就當自己人
都可以係對家設局屈我哋

就算真係義士做, 同立法會爛咗果塊玻璃係無分別, 核彈都可以不割席, 咁樣就要割席? 呢D都係香港既歷史來的

寫住五十年不變(殘體)喎，一定係義士嘅？

係寫都寫光復香港啦

戇鳩打咗噴霧清潔

我就唔太信係巴絲做

又唔係拆爛，做成永久破壞
完全可以復元
咪無嘢搵嘢講啦

要話嘅，最多話手字可以寫好啲

屌你老母！義士搞乜我都支持，但文物唔一定係佢搞架屌
未審先判 ?

覆爆個post由得佢沉啦

我都好嬲
得咁少港英建築古蹟你去破壞？

同文革摧毀文物紅衛兵有乜分別？

So sad .... 上幾代地盤工人留下來既手藝經已失傳。

你睇清楚 其實有幾靚？個「不」字不到唔敢睇

唔好搞歷史文物！

乜L野五十不變呀, 我無聽過我地有呢d訴求wor, 香港人唔會噤寫個"不"字, 仲有個"變"字都寫錯

唔割蔗
但有人得閒唔該幫手清咗佢

未知係咪義士
就算真係義士
我都唔會割蓆

最多幫手道歉
幫手清理
幫手修復

核彈我都唔割

唔似義士做
但畀人嫁禍

大家起碼要黑衫頭盔去清潔
要明確話俾人知唔係我地做 我地會保護文物
二來有d乜鳩護旗手可能會搞事

呢個真係要割

邊撚個on9手足呀

福建佬帶頭破壞公物

呢啲唔好搞

幫手推post 一齊集氣出嚟清潔

推！

有冇人去清潔?

好快香港人直接會消失
歷史都話冇存在過

點樣可以集到氣一齊出嚟清潔

歷史一部分黎

強烈譴責黑社會暴徒

大家做咩都要三思！

你個標題一口就咬定係義士做 戇鳩

雖然我唔支持破壞港英時期建築
但係你驚個政府第時唔會拆咩

平時傾計未聽過

唔好搞文物，深水堔差館都係

又係何君妖老母個問題
你點撚樣入到去呀比人斬撚死啦

發覺連登仔真係完全唔會認真思考就去正負皮 見到有人正皮就正皮埋一份

好似樓豬呢d仆街post 屈撚左先都有千幾正皮真係痴撚線

爭取民意大好機會 去清潔咗佢
再宣傳下 我地熱愛香港 支那人破壞文物

認真諗諗 睇清楚啦屌

依啲最好留返畀文物修復同事搞

搵人到現場聲援已經好夠

有冇啲清潔公司會清潔塗鴉 大家幫手諗諗啦真係

真 唔好搞歷史文物

好彩佢係噴,

送中條例都係歷史一部分嚟
支持通過 核彈都唔割

有道理

班撚屌講到明要攬炒嘛
好想知咁樣叫做愛香港？

比一件死物束縛自己思想, 真係垃圾都不如, 你仲衰撚過班黑警, 唔死都冇撚用

問題係點樣先搵到嗰班識修復嘅人

你用錯方法清潔
只會進一步破壞
修復唔到

真

點洗甩
經過可以幫手洗

屌你老尾 冇證冇據屈9義士做都有成千幾個正評
樓主唔多唔少都影響左d人既思想

邊個咁撚on9

叫古物古蹟辦事處做嘢

幫手推下呢個post

每個星期三都係成場運動嘅轉捩點

文化歷史保育好緊要!!!咁樣同啲中國人去到邊都寫到此一遊有咩分別

紅衛兵思維

文物冇咗就冇咗

你同文革啲仆街有乜分別

揾人去清啦！

同埋都睇到好多連登仔本身係唔識獨立思考 見到多正皮就以為岩晒

跟本標題有問題帶風向，個個乜都唔諗就為曬義士做。

跪求各路師兄幫手

法國黃背心失敗其中一個原因就係咁

啲字你話靚就誇張咗...因為都幾樣衰

的確同路人係有嫌疑

大力提醒一下有乜錯？

咪塑造到義士永不犯錯聖人咁

我哋唔係共產黨不會盲目崇拜

睇下自己標題寫乜先拉 你未FC就亂帶風向
仲話自己唔係 含撚拉

其實油漆呢啲好小事 唔好放火燒打爛佢都叫做接受到
因為我地做緊嘅事始終會成為歷史嘅一部分

就好似𣾀豐對獅子有晒子彈孔咁
不過個人認為噴文化中心或者藝術館
呢類垃圾大白象建築好過

利申 Archi撚

邊個咁ON9呀, 咁同噴義士屋企有乜分別

今次輸左,遲D呢度都會拆埋起樓,冇分別

黑警換黑衫嫁禍啦

文物唔好搞

呢句真 衰嘢一定係對家做

唔洗清啦
政府好似已經派人用水槍清緊

未必係自己人

深水埗狗屋都係歷史建築

根本有部份人都on9
如果啲人今本就失去常性控制唔到自己

同意 下次要乖啦

抗爭底線：唔搞文物，好似當時立法會文件咁，大家要冷靜

我要文物

明明尋晚成班福建幫訓鐘樓
咪上黎帶風向好喎

香港人講「胡言」？
唔似手足寫

歷史都有好壞
邊個想文革六四集中營再次發生
何況點樣避免都係歷史嚟
係台灣果班義士一定唔會咁做

仲有深水埗狗屋都係文物
我唔會講會比位人入呢啲說話
不過香港人應該守護返本地文物

我真心唔覺得有巴打會咁做

衝入垃圾會啲文物一啲事都無，點會攪鐘樓

屌, 呢啲要幫手清潔啦
組團去保護文物!
明明文法會個陣都好地地知道要做
點解今日會咁肉酸

其實點做都冇問題
但要注意唔好浪費彈藥

樓主你咩料？
你諗掂未

屌真燥

要影就影曬嗰度寫左邊幾隻字⋯

就算唔係前線搞都呼籲定先
呢件係香港其中一棟最重要嘅建築物
同港共無關
而係香港歷史好重要嘅象徵物
要好好保護

出黎示威既仲邊有人care 50年不變呢樣野
所以真心唔覺得係自己友做

你又知係義士搞？你係咩就係個個義士？

福建佬 屌你老母

你地真係玩上腦, 咩都噴字, 有無諗有啲香港守護嘅landmark係唔可以破壞

此post已完 開個新嘅話福建幫破壞鐘樓

將文物視為死物，不可互動，其實先係對文物嘅最大侮辱。

咩呀
今朝唔係有班褔建佬係附近咩？

組隊去清潔未

呢到無人割蓆手法低級

on9左膠，我連衛兵唔破4舊，點立4新？

文物唔可以搞
圖書館都唔可以搞
總之係擁有人類文明精神嘅事物都唔可以搞

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

正皮=on9
我屌曬你地老母啊

依家幾時有證據係話真係義士做㗎？

得啖笑

寫上示威字句更加有意義 時代痕跡

支持

琴日話唔好噴深水埗狗屋，係文物
有人屌話攬住過世呀
有文物冇民主，咁仲要文物做乜？
咁快轉風向

正皮=垃圾

on9到震
仲咁撚多正皮

FC左先好 琴日福建幫係尖沙咀

dllm
成2000個正皮啦
食屎啦你地

亂鳩咁正皮

一齊去清潔番

dllm嬲撚到我

正皮做乜鳩呀

唔好學啲大陸人咩都要留痕跡寫埋啲仆*到此一遊 依家科技咁發達可以睇返好多片段 使咩做呢啲

屌你老味噴乜撚嘢鐘樓啊

福建幫著黑衫去噴都得啦屌
用下個死人腦

等睇佢地響個旗桿位入面紮營

有無人喺尖沙咀可以影多幾張相黎

岩岩經過先見到有人開始貼野遮住啲字
有乜理由過左成幾日先遮
唔好一口咬定自己友做

已經知道有人會搞

武力係會升級
依家大家怒火比71更大

我都唔希望係巴打做

但不能不大力提醒

就算只有10%機會係自己人做都要大力提醒

邊隻眼見到義士做？

等等先
有咩證據證明係義士做嘅

幾時有聽到 集會遊行嘅口號會嗌呢兩句野。
聽都未聽過 唔好屈得就屈。

試下新功能先

乜撚都賴義士做乜春

成班冷氣軍師

搞唔搞文物由前線決定

屌。 邊撚個整

唉同感啊 古蹟野唔好搞啦 去搞政府野狗屋果d好冇

你去死啦文革紅衛兵思維

呢個位咁樣揚. 會唔會有啲閉路電視影到

搞文物 仆街死

唔好搞事頭婆俾我地ge野呀

屌你老母

深水埗警署例外

從來只有蝗蟲黎香港破壞

唔好保壞歷史建築物 冇咗就冇咗 返唔到轉頭

如果真係唔係義士整 係比人屈 咁是咪應該搵人（記者？）拎附近cctv 證義士清白 唔係又會比林鄭藍絲果d大造文章

首先未證實係邊個唔好講到一定係義士做
搵人自發去清潔返個塗鴉 如果係福建狗做你等於保護返文物 如果真係義士做都做知錯 無必要又俾人帶風向鬼打鬼

果個on9入嚟望下幾多人覺得你好撚柒

知唔知入立法會唔搞歷史文件得分好高
外國更甚

正式宣布

正皮=垃圾

冇啲判斷能力

真係唔好搞文物，而且仲要係港英時代嘅象徵之一，要記得法國黃背心就係搞凱旋門開始民意逆轉

義士係寫都寫
光復香港 時代革命
5大訴求啦

香港都百幾年歷史
不如唔好攪啦

荃灣85警黑文宣

又係呢d 依家好似變左前線做所有野都要盲目支持咁 完全唔比得意見

著黑衫 唔等於示威者

係鬼義士做咩
呢d就真係d喱呀福建幫呀果d攪
咁低手既野

唔係自己人做可唔可以出聲明証視聽
講明有共識唔搞文物

其實依家藍絲做都可以屈係示威者做
頭先聽到兩個裝修佬係到傾話睇到有人傳“有黑衫係櫃員機附近等啲人拎完錢就埋去要求籌旗，唔肯就搶”
只要著黑衫，咩都入晒我地數

組織下出去清潔啦

總之唔好搞,見到邊個搞就係鬼係支那畜，一定要制止

大佬 邊有人寫胡言。拍古裝劇咩

幫手推

我哋唔同藍絲
係我哋會真誠謙虛檢討

絕對唔應該對可能做錯過嘅嘢
視而不見

咁同自毀長城冇分別

屌你老母 胡言 up乜9
不分化不割蓆不篤灰
肯撚定係福建幫做既

唔比係白衫噴

同意還同意，但呢單野唔會係自己人做囉。
當初係立法會都識保護文物e家點會唔識
自己人噴都噴"時代革命，光復香港"啦
點會咁on9 "五十年不變" 啊？

黑社會咪搞鐘樓

..DIU你睇下寫咩都知邊面做啦...

我哋唔同啲狗做咩都有政府同埋中國撐 ，係咁唔公平 ，所以我哋更加要保持理智

依家連班藍絲都唔敢肯50年不變 仆你個fuxking幫

你title標籤咗義士先喎穿咗㷛喇三毛

求神拜佛係福建幫做

明顯係對家做

分分鐘你去清潔就屈你做

去清都可以屈你做

星期一沒人講尖沙咀有噴字，
在星期三的post出現，好古怪。

鐘樓不是中共政權/警察象徵，
無理由去噴港英的文物。

同埋我們都唔講50年不變呢堆廢話，
就算講基本法，都只講雙普選

On9
一派胡言 五十年不變 呢d鳩野不嬲都係支那港共講開用開 關義士鳩事啊

你話噴 林鄭下台 支那收皮 光復香港 時代革命 都有機會係義士做 但係呢d支那用語喺遊行示威嗰時聽都未聽過 撚係義士做啊 你on9

要噴緊係噴口號啦 撚會噴埋d唔關事嘅嘢 噴嗰條友都弱智

大家唔好推呢d港共post上熱門喇

擺到明老屈

啲用字擺明唔係自己人

2個月啦
你有無見過人噴胡言、五十不變

畀樓豬呃咗入嚟正皮
自對

冇證據唔可以妄下判斷
義士做嘅請下次做之前三思
其他人福建佬做就仆街死十次

破壞對準政權警狗意義大啲
好似立法會同狗屋

但當人民嘅憤怒令文物留下抗爭嘅痕跡，
邊個都阻止唔到

有可疑 睇路

未見過會有手足噴五十（年）不變

明明個個想脫離都黎唔切，仲講乜柒五十年不變呢個笑話

2500正皮？
一係on9 一係三毛
我屌曬你地

噴依啲字嘅唔會係自己友啦

有冇巴打識處理呢啲
我係真係好撚唔想佢拆

老一輩會...例如福建幫

啱
就算俾人屌 俾人屈毛
我都會繼續講

睇字都知唔關我地事喇
如果真係噴 同樣8隻字點都唔會咁噴

又話愛香港光復香港，破壞香港文物係咪好自打嘴巴呀!

成班都癡線
又話不割蓆
而家都未有證據係邊個整就爭住批鬥
人地義士就每次都攞條命嚟抗爭！

要搞嘅話83個日一早搞咗
明顯係福建幫插贓

我屌曬正皮撚老母
夠薑覆我
我屌曬你地
嬲到仆街

啱

金紫荊個花身又唔見佢地噴

快啲清啦

想屈鳩我地

無證無據又話自己人做？
自己人做點會噴呢啲字 用下腦

之前法國佬噴凱旋門連登仔叫人唔好教人搞革命

義士根本唔會噴依啲字囉

乜都老屈
傷曬一班義士嘅心

我唔係三毛，只係一個熱愛香港史嘅人

見到文物建築被污損一時心急

屌樓主既請不推文回覆！！！

正on9
負皮上一頁唔該

香港人唔會搞文物 因為文物係而家唯一一樣可以俾我哋緬懷淪陷前嘅時光
反而港共就最鍾意拆曬佢 話我哋親英戀殖
皇后碼頭 女皇頭郵筒 乜鳩都拆撚曬

樓主分化狗
老屈義士

一定係福建佬做

樓主居心叵測

我哋搵人組團清理？清潔到嗎？

AMO 有文物修復，由得佢地搞

對家做

你又知係義士做嘅

居你老母，起下我d post 先

寫呢啲邊似示威者會寫嘅字句呀
何況尋晚係福建佬守喺度
樓主冇證據，標題就已經屌義士 好賤

agree

你個標題想點？
唔求證邊個噴字就話係義士做
仲要屌人老母

100分

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

噴完港共拆撚埋去點算

香港人點會用呢D字啊 擺明靠屈啦

噴一句就唔得啫
噴一萬句變做連儂鐘樓就可變成下個地標

福建佬

真係唔似義士
口號唔似
訴求唔似
似老屈多啲

岩岩睇完但真心唔似自己人

屌你
2個月咁耐都冇人噴過呢d 字
一睇就知唔係我地手足做啦
同埋呢d港英標誌性建築物
手足會噴既機率比較低

拿, 同金紫荊皇天擊殺一比就知乜事啦

好心痛

呢幾隻字都係見證緊歷史

真香港人邊會寫五十不變